阿仔搵老豆老母channel admin 都on99

#請廣傳

#新加坡Admin自私説

反共歸反共，殺匪也要殺得有根有據！

中天是感覺親中親共，但如有確實證據，請向國安局檢舉，而不是無真憑實據將人抹紅！

再者，台灣自民主化以來，人民係可以享有基本新聞自由，陳水扁也沒關親國民黨的T台，馬英九也沒關親民進黨的三立，蔡英文憑什麼可以這樣做！？

反共歸反共，殺匪也要殺得有根有據，請出法律依據和確實證據證明中天同中共合作。

否則這樣抹紅關新聞台既行為，除了打壓民主新聞自由外，行為亦同蔣介石毛澤東強迫人接受威權主義毛澤東思想係毫無分別！

支持關中天的香港及所謂台灣派人士只配在蔣介石同毛澤東模式統治下生存！